[純學術討論] 美國/UN 要乜情況先會派兵?

有冇軍事專家講下?

冇可能既事。
UN出兵要9票，中國係安理會常任理事國(Top 5話語權之一)，一定投否決票。
美國出兵亦不可能，無油水既野佢地唔會做。

睇嚟有機會, thx!

派兵就渺茫啲。派軍艦撤僑就有chance

最低限度都要中共打台灣
否則可以死咗條心

trump世界之無野係無可能
對上2次世界大戰咪又係99吓咁開始

係，隨非中共癲到出兵打台，甚至日韓
否則歐美真係唔會出兵

隔離屋打仔 打到好似就死人咁 你最多未報驚 唔會自己走過隔離叫佢停手掛

never

某軍扮恐怖份子鬧市開槍，同出咗兵無分別

除非佢鎮壓香港示威係鎮壓埋海外嗰啲就會干涉